有冇人會成日無啦啦喊

唔係爆喊 而係會無啦啦好傷心 然後流眼淚

因咩事傷心？

就係唔知先想問

有病睇醫生啦

我照鏡見到自己身材會完美到喊。

收翻埋先

幾白滑喎

我都係類似

有時會行行下路喊
但係明明都冇點積聚啲負面情緒
都唔知點解決

我有時夜晚訓前都會無啦啦喊 啲負面情緒朝早成日壓抑曬

有排做野壓力好大會

一日喊幾次

休息下
學下冥想

我都係。。。 好易喊算唔算係一個病